[連登][公投] 元朗就27，入咗去做乜？

原意：
隨著三毛散播謠言同太多真心膠，為了更好運用連登正負評及討論串的制度，我地可以為每一個重大議題舉行一個全連登公投。此絕非要求當日行動就一定要跟隨投票結果，但可以顯示部份民意。

規則：
1.標題必須加上「公投」兩字以用作識別同搜尋
2.開一次公投前絕對絕對絕對要先搜尋之前有無相似公投，以防重覆資訊，到時兩邊都投唔夠人！
3.每一個開POST只限一個主題
4.該主題必須是可以用選擇題去界定，並在第一個POST寫出你有多少項選擇，避免有人插樓。
5.每多一個選擇就以新回答形式增加，此形式建議只能用在多選題，而不能多選一。
6.每個連登人以正皮為支持該答案，負皮為反對。
7.如果對該答案有意見，請用引用回覆功能，以免太多人回覆根本看不到你對答案的意見。
8.如果其他連登人有更好的建議，可以按照以下格式新增。
9.如果你認為該公投是垃圾，請負皮後在留言寫上「反對此公投，負皮上一頁」等字句，讓其他人識別是這個公投垃圾，不是大部份人投反對票。
10.如果純推POST，可以統一用 「光復香港，時代革命！」

開POST 格式範本：
標題：[公投]XXXXXX？

短短地既簡介(N個選項，可/不能多選)

#1
1.XXXXX

#2
2.XXXXX

#3.
3.XXXXX

#4.
4.XXXXX

其他連登仔新增選項範本時：
#15
新增選項 (SIZE 6, RED)
5.XXXXX

#20
新增選項
6.XXXX
-----------------------------------------------------------------------------------------
以下係希望大家可以投票決定當日入元朗時做乜。(9個選項，可多選)
唔係得個講字，係當日真係會做嘅野。你既投票絕對會影響當日人數多寡

1.在元朗市中心和平遊行，表達我們不會對惡勢力低頭

2.印哂黑社會同警察聯手，同起底傳單，係元朗市中心周街派

3.踩入圍村和平遊行，表達我們不會對惡勢力低頭

4.印哂黑社會同警察聯手，同起底傳單，係圍村周街派

5.包圍元朗警局，再次朗讀臨時立法會宣言，並表達警黑勾結不會阻礙市民追求公正秩序的決心

6.在元朗市中心再次朗讀臨時立法會宣言，並表達警黑勾結不會阻礙市民追求公正秩序的決心

7.在元朗地鐵站再次朗讀臨時立法會宣言，並表達警黑勾結不會阻礙市民追求公正秩序的決心

8.衝元朗警局

9.直接勇武燒村

光復香港，時代革命！

樓主個方法好

幫你推

拆何妖老母山墳

推

笑撚死 樓主冇一個選項係搞鄉黑 仲有個p牌仔係咁推